呢個手勢好常見

有爺生，無乸教
d 毛出齊未？香港小學？

我開始同意優生論了

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

優生學一向都係正確
只係一堆人道主義者唔敢承認

佢地係爺孫定父子？

兜巴星埋去就岩喇

未來黑警

大機會父子

最衰唔係企喺蚷前面

舉中指唔係問題嚟既, 問題係佢咁細個就識狐假虎威舉中指嚟挑釁人啫。

45十先至上支那娶老婆

佢地真係好中意依個手勢
我喺外國有次集會有班支那人黎唱歌挑機
佢地成班淨係識舉中指係咁大嗌操你操你
我地冷處理 無視佢地
真係成班生藩 未進化咁

廢老以為支那人好 其實貪個港藉
注定一世唔係無老婆就戴綠帽

唔關事嘅 小學雞都會講粗口

國民教育既重要性

八十幾歲就咪撚生啦，生咗又唔識教又冇命教

只有一個方法可以有效打擊藍屍

咁老先生仔 個仔通常都有問題

英法戰爭？

已經有問題

推